36歲藍衫義士好似幾型棍

如果冇認錯就係連峰工程麥師傅
手工幾好 裝修可以搵佢

肥佬問佢養家未呀
佢好baby face?
36歲仲被問

仔都生左2個啦

事實證明誰有教養

佢老細係深藍絲 撐警架

仆街咁實俾老闆炒

推比呀cfu睇

其實佢係幾打得
好似以前教人柔道個啲武術

手工好有料怕乜？

炒 no big deal, 暗中錄音，錄到野就正，去平等機會委員會/奴工處
賠錢

不動如山真有武得 鏡頭前從容就義真聰明

舊時咁既人材名流青史喇

冇trace 冇track 先出手

驚西咩
準時起貨 足料 有心做
去邊都搵到食

你都on撚9嘅 灰衫佬你唔起 就去起返義士底 屌你啊？